[地圖]唔計立法本身,防線有三條

本身攻入立法會已經好難,而家外面應該仲有三重block, 進入難度會再增加,,基上已經用左最高反恐級別去處理

孫子曰：凡用兵之法， 全國為上，破國次之﹔ 全軍為上，破軍次之﹔ 全旅為上，破旅次之﹔ 全卒為上，破卒次之﹔ 全伍為上，破伍次之。 是故百戰百勝，非善之善也﹔ 不戰而屈人之兵，善之善者也。[red]故上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城。攻城之法為不得已。[/red] 櫓轒轀具器械、三月而後成，距闉，又三月而後已。 將不勝其忿，而蟻附之，殺士三分之一，而城不拔者，此攻之災也。故善用兵者，[red]屈人之兵而非戰也。 拔人之城而非攻也，破人之國而非久也[/red]，必以全爭於天下， 故兵不頓，而利可全，此謀攻之法也。[red]故用兵之法，十則圍之，五則攻之，倍則分之，敵則能戰之，少則能逃之，不若則能避之。[/red] 故小敵之堅，大敵之擒也。 夫將者，國之輔也。 輔周則國必強，輔隙則國必弱。故君之所以患於軍者三：不知軍之不可以進而謂之進，不知軍之不可以退而謂之退，是為縻軍﹔不知三軍之事，而同三軍之政者，則軍士疑矣。 三军既惑且疑，三軍既惑且疑， 則諸侯之難至矣，是謂亂軍引勝。故知勝有五：[red] 知可以戰與不可以戰者勝， 識眾寡之用者勝， 上下同欲者勝， 以虞待不虞者勝， 將能而君不御者勝。[/red] 此五者，知勝之道也。故曰：知己知彼，百戰不貽﹔ 不知彼而知己，一勝一負﹔ 不知彼不知己，每戰必貽。

估計佢想拖到下星期四先表決, 係力量上我地一唔夠警犬鬥,唯一有機會贏係要佢地有d漏洞位用人海傾倒入去, 硬對硬係好傷

如果佢玩全境封鎖, 基本上人流會flood到去中環同灣仔, 呢個時候先可以十則圍之, 落單既一定去要去返人多既地方

無論你係和理非定係前線撚,記得人數先係我地最大既武器, 唔夠人力千其唔好亂衝,只係虛耗人力